如果呢個case, SH定溝貨定止蝕好

arkk 3萬蚊輸緊4000蚊
另有16萬hkd幾隻etf同一萬蚊bitcoin，輸緊幾千
現金40萬
牛工一份 月入4萬
應如何部署

SH
再跌d 到你有信心升既時候用你20萬cash再溝

再跌幾多先買

到你有信心升既時候